Title: Eccomi di nuovo
Date: 2005-12-28
Category: altro
Slug: eccomi-di-nuovo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ciao a tutti, se arrivo a ricevere persino delle email in cui mi chiedono se sono vivo o morto, allora ho toccato il fondo. Vuol dire che non scrivo più nulla da[...]

Ciao a tutti, se arrivo a ricevere persino delle email in cui mi chiedono se sono vivo o morto, allora ho toccato il fondo. Vuol dire che non scrivo più nulla da un pezzo...  
  
Come lo avete passato il Natale? Vi siete abbuffati? Io purtroppo si e quindi ho deciso che a capodanno mi darò una regolata, sempre che a capodanno farò qualcosa visto che i miei amici se ne partono tutti per Madrid.


 Se tutto andrà per il meglio il 18 Gennaio dovrei andare a prendere Rita all'aeroporto e stare 10 giorni in Italia con lei. Finalmente le farò vedere la città in cui sono nato: Torino. (polvere e cemento) Penso che la porterò finalmente a vedere il museo del cinema...


 Approfitto del post per farvi i vari auguri di rito, sono sicuro che ne avrete ricevuti a iosa tra email e telefonate, vorrei ricordarvi che d'ora in poi le giornate si allungano quindi siate allegri e ottimisti che la primavera piano piano sta tornando.


 PS: Questo è un post di presenza, non ho molte cose da scrivere, ma vorrei darvi la sensazione che sono ancora vivo.  
  
  
  
  
<|--adsense-->  
  
  
  


